﻿ Công_ty Cấp_thoát_nước Cần_Thơ ủng_hộ 5 triệu đồng
Bà Huỳnh_Thị_Liếu ký tặng Sổ_vàng học_bổng ( NLĐ ) - Ngày 20-12 , bà Huỳnh_Thị_Liếu , Trưởng_Phòng_Tổ chức - Hành chánh Công_ty TNHH Cấp_thoát_nước Cần_Thơ ( số 2A Nguyễn_Trãi , quận Ninh_Kiều , TP Cần_Thơ ) , đã ký tặng 5 triệu đồng vào Sổ_vàng Học_bổng “ Lòng nhân_ái thắp sáng niềm_tin ” do Báo_Người_Lao_Động tổ_chức tại khu_vực miền Tây_Nam_Bộ . Bà Liếu cho_biết qua xem chương_trình trực_tiếp buổi trao học_bổng tại Cần_Thơ vào tối 15-12 vừa_qua , tập_thể CB-CNV của Công_ty TNHH Cấp_thoát_nước Cần_Thơ rất cảm_động và hy_vọng rằng sẽ cùng_với báo và những nhà hảo_tâm tiếp_tục tiếp_sức cho các em học_sinh nghèo hiếu_học là con của những công_nhân không may bị tai_nạn lao_động chết hoặc mất_sức lao_động .
C.TU ẤN
